每次考試前都會有好大無力感

有冇人每次考試就嚟到嗰陣 永遠都覺得 好似冇乜嘢溫 但係其實啲內容就好撚難 跟住之後 諗緊想放棄定係讀書嗰陣就hea咗好耐

點會冇野好溫

同你相反

範圍咁大點溫都唔會熟

有時溫左唔同 晒時間

最後佛系去考 成日肥

應該係咁講 啲範圍又廣又難 通常好快咁樣草草了事溫完書就算 到頭來都唔知自己温左啲乜